普巴碎步操刀12碼 摩佬讚有風格

【體育】曼聯領隊摩連奴幾乎把所有的讚頌語，都送給梅開二度的保羅普巴。

曼聯球星保羅普巴（Paul Pogba）周三歐聯在3:0大勝年青人時，個人梅開二度兼助攻安東尼馬迪爾，領隊摩連奴賽後大讚其表現，「我感覺他上場末段有點疲倦，但今仗實在很有級數，他推動球隊加速，控制場上節奏，又能保持控球權，」

普巴上半場就梅開二度，先在禁區頂右腳一扣，左腳射入領先；之後處理12碼時，又用上企鵝式主射，不斷踏碎步，然後忽然起腳破門。摩帥繼續讚道：「那個入波很漂亮，處理12碼的方式更顯示個人風格。」摩帥過去不時批評普巴，這次卻把他捧上天。

向來自信爆燈的普巴當然照單全收，賽後在社交網站上載慶祝相片，寫道：「開啓歐聯模式！」隊友拉舒福特也留言讚揚他表現出色。

屌佢老味之前hea踢

歐聯模式
下場九成熄翻

踢一場好 hea翻10場 this is普巴

好撚僧人12碼疾步 見親人射12碼疾下疾下都覺得九成唔入
唯一例外係巴神

第五千七百二十三下終於踢咗

即刻諗起佢